牆上靜止的鐘是為誰而停留

是不是和我一樣賴著不走